[仲有一晚] [開定先] 孫興民bb成功當兵慶祝區🇰🇷

韓國人一向都唔會睇唔起牙臣
佢地覺得覺得牙臣為咗大韓民族服務係一件好開心好光榮嘅事
相信我地牙臣一定會好好服侍佢地祖國 唔會做逃兵
你睇下佢一知道自己有機會當兵嗰時幾開心

希望oppa成功實現佢當兵嘅夢想

屌你如果小日本搞到牙臣做唔到兵我一定對住佢地啲女打J羞辱佢地

韓國輸我抽10位手足含撚都得牙

又想燈oppa😂

幫小妹乃西得唔得

燈你個死人頭 到時oppa係軍營食女食到好似太陽的後裔咁

睇黎大家都幾想韓國贏

小弟剩係會含撚sorly

Ok 咁你可以幫我了

lm

son

樓主大陸仔 關你撚事

支那仔好波

Respect ok?🙏

連登波台都好關心SON仔要唔要當兵

not to you

I love Korea🇰🇷🇰🇷🇰🇷

條撚準備

禁撚住日本黎打, 呢隊日本B隊

又燈